幫對家賺click rate做乜鳩？

一打開連登個熱門幾個Post都叫人去個藍屍圍爐網幫對家賺Click rate做乜鳩？